To Trump and 維尼狗： We will never surrender!!!

你地傾左咩關我地撚事
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

We will never surrender!

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

堅定支持習大大繼續口交

光復香港 時代革命

佢撚都冇得含

g持

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

水炮狗

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

運